對付無賴，唯一做法就係俾佢更無賴

學下印度點樣對付中共呢隻無賴